到底篤灰大罪d定食蛋糕大罪d

篤灰撚成功爭取分化
成功爭取市民因食蛋糕以被捕

多謝 何君堯(9號)

唔排除係分化狗
唔識睇場合做適當嘅嘢唔只蛋糕撚仲有佢地
起底加報警
不過唔好再發酵啦
早啲瞓聽日開花

9歲

多謝 女神是sumsum

篤灰大罪d

如果我哋因為一個蛋糕以灰篤
死左嘅手足係唔會原諒我哋

篤灰撚
我吊你老母

吊埋你呀食蛋糕個個

屌痴撚線，篤咩灰呀

不篤灰 不割蓆唔係口號

總之 不割席不篤灰不是口號 推行動po

痴撚線
講到口臭 再戇鳩都要學對家咁不割蓆
篤灰over左...